%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2019 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[17pt, aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-listings}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\title{Activités mentales}
\subtitle{Vecteurs}
\date{}
\institute{}

\begin{document}

\frametitle

\maketitle

\begin{frame}
  \only<1>{1. Quelle est la longueur du segment $\left[ AB \right]$ ?}
  \only<2>{2. Quelle est la longueur du segment $\left[ CD \right]$ ?}
  \only<3>{3. Quelle est la longueur du segment $\left[ AC \right]$ ?}

\vfill

\begin{center}
\begin{tikzpicture}[ultra thick]
\draw[dotted] (0, 0) grid (11, 5);
\draw[latex-latex] (0, 5) -- (0, 0) -- (11, 0);
\foreach \x in {1, ..., 11} {
\draw (\x, 0) node[below]{\x};
}
\foreach \y in {1, ..., 5} {
\draw (0, \y) node[left]{\y};
}
\draw (0, 0) node[below left]{$\mathcal{O}$};

\draw (2,1) node{$\bullet$} node[below left]{$A$};
\draw (6,4) node{$\bullet$} node[below left]{$B$};
\draw (3,2) node{$\bullet$} node[above left]{$C$};
\draw (8,3) node{$\bullet$} node[below left]{$D$};
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{frame}

\end{document}
